如果英國堅Bno平權成功，我地97前既死老野就好似當年國軍血守四行倉庫咁

隔離post話如果英國堅Bno平權成功，97後既後生好似當年鄧寇克大撤退嘅法國軍隊咁死守住個沙灘，等死。
我同你講，到時候堅平權，有咩事我地沖先，死就等老野黎，人人同政府be water，著完草就日日係國會求英國人幫拖。
輸左就走人，我地實唔會輸埋右架。

如果平咗權，狗狗咬傷英籍人士可以點拆

廿幾歲就死老嘢

堅決戰鬥到底

如果有一個bno持有人係衝突現場經過
有cam影住佢而佢乜都冇做但俾狗打
會唔會有外交風波？

應該唔會
之前咁多外藉人士俾人打/拉

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署